麻煩PPRB叫你班同事柒少陣當幫忙

已經明知有街坊係度拍緊片, 仲要當住面夾硬話一枝係街邊買的laser pen係攻擊性武器, 又等緊聽日俾利姐姐SOLO, 你地俾利姐姐抖下得唔得?